有無人住“共居”

畫匯，weaving, campfire, etc

有諗過
但係成日仍住好多大陸人

大概做過reaearch m3 apple dorn好似多點，其他ok ! Btw你同肥絲信住ok la

有無人住緊可以講下係點?最近想搬出黎住。。。